lihkg 巴打普查

-- 鐘意仔仔

-- 鐘意女人

個每日都要打j日日貼d女人圖 反曬胃

沉得快到

gay

呃正評

得一個負評
你班鐘意女人的on9仲有乜好講